Mój projekt na PK4

W dziale Download znajdziećie plik RAR zawierający całą solucję, plik exe + dll, sprawko i co tam tylko trzeba.
W repozytorium w tej chwili jest dokładnie ten sam, finalny kod.

Kod w repozytorium nie zawiera plików DLL. Te są do ściągnięcia w dziale Downloads.

Dobrej zabawy.

P.S.
Zaliczone na MAX bez najmniejszych problemów.

P.S. 2
Dział downloads jest po lewej stronie tej witryny.